其實唔係同一個人黎

察覺唔到咩？

係啊 想像同現實唔同

屌你老母臭閪

我屌你老母
太多人用想自己開過個

精神分裂？

呼吸呼吸

精神分裂係第二種病黎架戇鳩